真係好攰了 不想在意

同佢一齊就4年
一開頭都知大家性格好相反
我好內向 比較靜同孤僻
相反 佢好social 好外向中意玩

唔知係咪呢個原因 我係非常之冇安全感
好多時我覺得好無助 好孤獨 但佢依然要玩
講返先 佢玩又唔係出軌嗰啲嘅
只係好鍾意周圍r水吹 story搭嗲

但係我覺得性格呢啲嘢我變唔到佢
只係 我唔想佢咁高調
我地ig都有好多common fd
佢就成日都會po story影住同啲女玩 單獨食飯
恕我係一個好介意別人目光嘅人
有朋友都曾經問我 點解你男朋友IG會成日出現其他女？
我都只能答 朋友姐
而我問佢 佢比我嘅答復都係 鍾意曬下朋友 分享生活姐
但點解你同男仔出街嘅時候又唔見你影？
曬女 定曬下朋友呀

好耐之前都因為呢個問題話過佢
有一排見佢冇po 以為改咗
點知原來直接封咗我睇唔到story

再下一次 直接成個ig account封埋我
佢想我俾多啲自由佢 唔好成日管
但對於比較冇安全感同內向嘅我 我做唔到

不斷迫自己接受 真係好辛苦

真係在意你唔會咁樣 唔關性格事

如果都講過 人地都唔肯改 你就要諗下係咪真係岩係埋一齊 除非你真係忍受到

唔知應該話佢有原則定固執
佢認為冇錯啱嘅就會堅持

所以佢認為只係玩下 冇出軌就冇問題

你值得擁有有一個愛你嘅人

咁我想問 如果你做番同樣既事 佢會點?

我冇做過
因為我覺得 冇理由我話唔俾佢咁做自己又做同樣嘅野

邊有人會為左post story其他女既相而封自己女朋友？根本睇得出你對佢黎講唔係咁重要

佢話知道我睇到會唔開心會嘈佢
怕嘈交先唔比我睇

真係重視你就唔會post而唔係封左你先post

唉 唔想面對 自己都知咩事

唔俾你睇story真係太誇張
你真係值得一個更好嘅人
因為有啲人係唔夾就係唔夾
再勉強都唔會開心